睇黎大陸真係好驚我哋，連黑色衫都唔俾運落香港

海關剛通知所有以下貨物暫時不能下香港

1、頭盔、防毒面罩、面具、盾牌；
2、雨遮、直骨遮、折叠遮、玩具槍、野戰槍、氣槍、猎刀、户外刀、刀具、激光筆、镭射筆；
3、迷彩服、黑色服装、T恤、橫幅、地球儀、地圖、旗幟、彩旗、印刷品：有關國家領土類書籍、圖冊

禁運黑衫好似６月底７月都有講過，但實情各大連鎖店都keep住有出新款黑衫

好多都係孟加拉越南製

大陸不嬲on99

有人話淘透明遮都俾人充公

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

順手禁埋D蟲1隻都唔好俾佢哋落嚟

地球儀？地圖？
有google map㗎嘛⋯⋯

國家領土類書籍